哥迪奧拿怒斥英超列強！阿仙奴曼聯燒錢少嗎？！

曼城贏得上訴，歐戰禁令解除，壓抑已久的哥迪奧拿（Pep Guardiola）突然爆發了，向英超各豪強甚至西甲主席開炮。

「別到我們背後議論，那七八傢俱樂部。」哥迪奧拿說，「我們的聲譽受損了，那些指責都是不真實的，人們應該承認這一點，該抱怨的是我們，但我們沒有。人們說我們作弊、撒謊，很多次了。」

「我知道對於一些大球會，特別是利物浦、曼聯、阿仙奴，我們的存在讓他們不快，但他們必須瞭解，我們配得上與他們競爭。」

「所有這些球會，阿仙奴、車路士、李斯特城、狼隊、曼聯、熱刺、利物浦、般尼，我知道他們想要五個名額，但別在背後風言風語。」

「過去10年我們花錢是比之前多，但30年前，雲格（Arsene Wenger）也花錢，現在他成了財政公平規則的完美捍衛者了？你該清楚曼城的做法是正確的。」

「費格遜（Alexander Ferguson）的曼聯花了很多錢，車路士開始贏得聯賽時，他們花錢比任何人都多，巴塞和皇馬花了很多錢。」

「還有特華斯（西甲主席），這傢伙一定是嫉妒英超，他聽起來就像個法律專家似的，也許下次我該問他們應該去哪個法庭找哪個法官。他該擔心的是西甲的事情，西班牙那些‘完美’判決還少嗎？下季我們要踢歐聯了，特華斯先生，因為我們沒有做錯什麼。」

哥師好波！

但人地冇做假數喎

唔屌埋PSG?

你有咩合法證據先？

哥氏巴賽喺歐聯嗰啲完美判決

塞*

PSG好似無話過曼城

PSG:

一擔擔

戰狼

你攞費蛇都話佢破紀錄買里奧個D可以講
講爺爺

敵人嘅敵人

華春瑩咁
粗暴干涉曼城內政

PSG分分鐘仲仆街過曼城
用成個國家幫手做數

仲要UEFA高層入面有PSG既人你明點解淨係罰鏝啦

留條後路，有幾多間球會請得起佢？ 分分鐘係未來老闆。

咁今次係CAS三位獨立仲裁法官出判決 佢有反擊既怒火語氣絕對唔出奇既

般尼都中招